仲有冇人記得我

假貨？

黑撚啊嘛，一定認得

On9

黑撚大哥

臭西

who are you

身份認證

記得你，但唔記得點解你咁出名

自貼高登圖是常識

因為亞歷山大老母，好似係

認證